呢排成日突然落2-3分鐘勁大既雨，又停

覺唔覺？定不嬲都係咁？
好funny

仲要落完就即刻大太陽

過雲雨
但日日都係咁
依家落親雨冇帶遮都唔會驚